[劇透討論] 難以置信 竟然無人講賈樟柯新戲《江湖兒女》

估唔到用返唔少舊作既元素
算唔算係佢最商業化既戲
點睇

我們爽一下嘛

鐘意佢前作《山河故人》多d
今次又見返好多山河演員做客串 都幾有驚喜
女主角演技依然強勁

個人覺得佢顛峰係山河故人
當然葉蒨文既歌唔少得

屌奶星！真係無人睇= =

我唔識欣賞，覺得山河故人好睇啲

我都鍾意山河故人多d